[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2637)

1

slow

fast

2

Slow

山雞都唔留手

18c假希望？

等派彩
唔係696收哂5注啦

其實普多司機唔想踢可以返德國

有冇人追飛腳ng

已補神船cup 可以取消關注

18.5無了。唉

我

賤船比臭腳撚狗甘撚

陳7有冇落過場

屌你又啱啱好爆17.5

奇蹟c好嗎

使鬼補

啊。cccccccccccc

19c cashed

19c

多謝鳳凰

5；1

19c正

5:1

5.25 18.5

我屌

炸左

炸

叫佢比多個會唔會太貪心

多謝山雞 一世球迷

正氣山雞

補到有角有糕澳假好野

噴精

Offside好撚彩

19c ft

絕殺炸 屌練心練到呢

cashed

炸乜春呀屌

但我買咗第六球。唉 炸左。

不過角19

嘩真係追住死，買第六球客就開主好波跳樓去

18.5 19.5chased

輸剩100$ 買乜好?

三神同三箭你地點買？

神船任射放題

4-1 19ft

飛腳買咗半主 點補飛好？

爆到 屌

如果佢20個角 加5:1 都過埋 味好囉

大邱

我向food court 大叫5：1。點知炸咗

臭腳4.5b

自己開LIVE睇 慳番補飛錢 根本唔會追番

啲人望住我

賠番個第六球俾我

而家係得跑馬可以衝線慶祝

屌，18完追角細冇左6k

柒又柒左 但無收穫

可以告

真？咁我1000@3.6 袋袋平安

度下場

下半場先買，依家4.5B好低水

係

屌你老母咁都19隻
澳職d波真係

其實無交代點解炸先慘

笑死 神船

買主隊睇住對面幾個廢老行下行下就開心

聲稱offside

日穴八串一全細，中左有五千幾

越位

臭腳怒屌
準備3:0

臭腳ng 送錢

神船唔係入咗幾個球星咩？仲咁廢嘅？

冰角

日本巴塞

大邱上力啦

侵犯龍門吖

成堆球星散步點踢

係咪入一堆中場？

神船追到和我切jer呀

人妻都係靠外援 都係廢

請返黎養老

逗住個中場唔攻

有冇西悉同路

沖龍

神船完全冇能力踼落去

人妻唔靠外援更廢, 成堆本土中場日乙水平

買埋d死廢老想降去日穴姐

心靈注

流浪 盤

但垃圾水手琴日都贏唔到

墨城 琉球

買得大基本上都係送錢比你無開過19.5，最大都係18.5

韋拿波都控唔到

18.5
最後有5.25

水手尋日係咁BAN門楣

屌D日本妹屌到腳都軟

山口雷法

對家？

山口了 琉球大船

$30。搏一搏

我了

輪到普度控甩

神船有邊次爭氣

反cup仙台

你敢唔敢買

慶南cup到扮慶男叫

澳假冇人買?

但其他唔掂呢

角大

買咗全場主客和

琉球

有冇巴打睇好西悉
近期除左輸比外掛山雞

日職乙針得太多人?

主場平手高水
難d wo

補埋個客其他

賭左咁多年
樂似未見過半場其他波膽
好似 曼對雷丁定唔知邊飛試過一次半4:4

大鳩絕殺自貼大鳩

半場

馬會秒cashed

和其他呢？

100蚊買個希望最後100

2:1 神船

飛腳9.5b 咁都要輸

2:1

2:1神船

神戶失敗船

唔洗

追和啦好嗎 柒船

神船開到2:5派二

好

Lm

1650 主盤

OK 開到我輸會揾你

LM

300倍入左100
希望中

神船cup到 頭10派1 $100

琉球半大

大邱屌你老母

lm

馬會勝利船比多球

I

神船中眉

琉球世紀大船出發

7 分鐘3c, 半場得5c, 我屌你老母

屌 中楣

哇 慶男

btw,尋晚有人話俄超9.5b都未派

慶南絕殺Goooooool

琉球平半抵玩

:<

me

終於開到大 感動

信錯大邱化妝龍

屌你老母 大邱

琉球回飛

繼續追琉球 追到佢斷為止

琉球大船等死

照買啦，呢d 波買到佢斷都抵

神船cup 派100

澳洲仔 呢場會唔會秒goal

慶南咁都CUP到

你問左就唔會了

真

Me

呢場波我買左半場3：3，仲興奮左幾分鐘

勝利船輸半算，拎反5百玩下

球探用唔到？

不了

幫兄弟心水 西流

餓超1.5b 中伏

西流上船

澳假半大上船

山口組！

山口組

買左琉球半主，買乜輸乜，買我對家啦喂

西流㩒屌

琉球係時候要輸下

呢場我買左10k chow

合理

2:3呀笨

船3.5s點頂

又有人貼飛

等輸，利申買左

Diu

琉球上

流球半大上

西流快秒入

墨城x琉球

琉要了

琉球係時候輸波喇
但都係會買琉球

澳假冇角

冇？啱啱19隻呀屌

琉球半主全主

琉球快入

我都買左

睇黎琉球航空母艦

咁應該沉了

流球半大24

放心。。貼親就輸既話，馬會神早執左
唔好咁迷信
利申 飛腳盤持有者

琉球挪亞方舟

Same road

有冇人貼下腳9.5s飛

墨城差d

為咗你 決定買2:3波膽

迷信埋啲on9野，要贏始終會贏

反cup啦琉球

齊羊

?

...

讓緊半球

墨城又差d

大船必沉 定律

我超做緊乜撚野

西流 琉球先係

琉球被禁屌

個旁證唔撚識睇越位 鳩吹

澳假封？

山口雷法禁屌

冇事

日職比多6角

大阪ng可以嗎？

刷角未

勁到

墨爾本半客可以嗎？

仆街神船冇角， 9.5b 慘死

唔會真係私家雞掛

亞冠比佢伏左兩次 永久BLACKLIST

私

咁都冇角

無問題！同路半客！

神船cup ok?

神船追和 可以CUP?

屌你唔刷角追和

2:2

22

2-2

亞冠唔係失敗咩

貼飛定律

神船杯佢老母

買完20秒都冇就22 人生第一次

神船2-2
cup佢老母

劇本ready

臭腳

推人唔foul

交返俾臭腳刷， 快

支持

神船cup plz

多謝呢位ching 因為佢呢句我即買ng同2:3

一射正一球，飛腳想點撚樣

燈神旗狗

普度推人在先出波唔FOUL

飛腳3.5b cashed

好彩買半主啫

Villa

咁又係

廢老入多球 唔反

神船cupp

屌自膠 以為講緊柏斯個場

貼飛on9仔

西流差d

笑死 再GEL啦

腳

傻9

小白ng ok?

開唔到4.5B我實bin你C

臭腳請立刻完場

ok

有冇10.5B 巴打

有場10星指引

琉球個場365唔郁既

墨fg ok?

鐘聲響起反cup的信號
勝利船入多粒

唔撚買半大 屌 又輸

有冇救命水？

咁快貼飛抵你輸啦

琉球請你立即入球

真係低水...我買果陣都係2倍....

買左 wsw 11.5 2.05，等位夾下

半大又輸 一個下午輸20000

沖繩上

屌， 兩隊都冇角 on9

巴打加油

入腳ng定船ng好

高水=10倍？

神船外圍封?

臭腳我要半格算啦

琉球開左波未架

2萬姐 兩個月糧都返黎啦

22k

唉屌琉球半大已死

入多兩萬

係咁封角都冇角既

半個月糧

20

俄仔rc 456 喇

神船紅格

澳職10.5 高水未

大細有20倍

點解即場大波回得咁快

澳職換咗劇本玩半細全大

搵咁多 仲有2萬 飛腳NG啦

神船3廢老反CUP

停撚完角未， 開到9.5b 我食狗屎

再買半大戒賭

大細有10倍

開到4.5s我直播自含

10. 5B

神船快cup

有4.5s買?

我果個係問題
你果個係答案

日穴10幾場全細

日假 冇野啦

半場入

-4c 屌

西悉竟然冇波入

澳職半大派500 一個

終於6C 比多5C

內定2:2
不過我3.5/4s 係無可能輸半，所以會5球ft

問得呢個問題

今日即場尾段都會連角

利申次次想派都派唔到

飛腳

今場冇買神船
可能cup到

所以答果個都

im

入啦屌 唉 連輸5口

墨城似00完

完美走盤

5.5s收息 再黎

又輸翻

起碼01完

8.5 頭先2.22
如果9c ft 就爽了

神船上兩場刷咁多， 今場得1c, 你老味

追2粒又係徦希望

上次主場wor

神船cup未

日職5 6 6 角

屌 又食角

輸半

追番兩粒俾你仲想點

神戶下一球

神船

對仙台作客單邊10c

恒大淘寶笑撚死人

無食 係龍門球

琉球咩數據都冇既？

西流扮禁屌？？

神船唔刷快d 輸ok?

墨城不嬲只玩反擊

因為真係無

E，你啱，不過我角小黨黎，你加油

今朝有人貼飛 利昂cup
神船cup未

西流12m

仆街西悉12m

12m

1212

留名

仆你個街 買墨城咁多次未贏過
今次再買半客 入未呀屌你

Miss feel

澳假12m miss有4倍買其實爽

12m快入

西悉12m

琉球贏波立即支持獨立

俾人入

我屌 又jump

冇人叫琉球了

快

唔好入！

原來係你

豬晒了

On9船

半大未 想跳樓

10

叫和

3:2
1:0

3:2

on9墨

我腳

好！

船西同時入

一齊入

正 差一球

琉球入波啦屌

係被入

腳3:2
wsw 1:0

真係徦希望，點都係輸翻

1:0

廢船始終都係廢

唔刷， 抵死啦神船

大家都需要

角刷腳啦屌

西流goal

運氣返嚟啦，買完即入

講左幫兄弟料

唉墨城 買親又係閪

西流入多粒先穩 快

琉球入未

派？

澳假停左角既

西

半和

望和

冇人想知

點贏老鼠

山口快射

神船個龍好廢

琉球射下波ok?

係咪派錢?

半大ok?

收皮啦岸池

半大

比半大 人地派

神勝你老味

呢度post

船閪左 靠西流補數

大阪再入

十分鍾反CUP

咪幾好

半大到切

放棄了 睇西力頂或入多粒

原來買唔到澳假半大

西被cup未

開到半大 我即刻除衫！

無人想睇

琉球起腳未

神船假希望

咁ok了 45mins前會有多粒

3-3

Var

3:3

炸on9

小妹34D☺️

做咩炸我喎

飛腳 頂撚住plzz

炸你老母

屌你老母 廢船

屌拿星 肯刷C未啊

屌你老母墨爾本城抄鳩曼城名，又抄人波衫
但係抄唔到人實力，廢撚到
斷我過關，屌

又封

上場贏老鼠

勝利船其實係咪會搞人想跳樓

有阿古路 迪布尼

炸完__入

3-1

船追和啦好嘛

3:3!

33

屌 3:3

入6 球6c, 屌你

真33

cup 俾我派ok?

痴撚線波

集氣4：3！！！！

三神半和穩

3:3
唔好炸呀屌你

屌 見佢炸完即買ng 買兩次都買唔到就入左

廣島三賤半場細0.5/1 全場細2/2.5

好撚刺激

8.5b24

神船5連C啦屌

神船贏硬

7C

澳假今日輸左比日假

真3:3

兩隊都不設防

貼飛加持

奇跡俾多兩c 試下

3:4真係屌老母
買左2:4，2:5但冇買客其他

墨勝有得受讓

4:3呀！！！！！集氣集氣

又same road

半大抽一個含 包出

係咁刷

奇跡俾多1c

笑撩死我

屌你老母墨城想點呀

jump la

9c8.5gell

9C !!!

比多兩角我 一個星期唔打到

墨城會唔會考慮追番和先

3連角 gelll

連c

9c

輸埋佢ok? 半格喂狗

腳 999999

8.5

有種3-4

係要屌既

3連C

連c雅

無人要三賤？

屌 岩岩想等開盤追埋7.5

仲未俾西船撚夠?

Ok 一星期唔打丁

-1cccccc

仲有錢收喎上面咩料

10.5B -2

澳職半大未

俄超1紅vs4黃
踢波定打人

咪係 嬴半唔係錢啊?

刷多個啦寶寶

真係又尾段連c

西流食牌啦

好撚high啊屌你老母！

可唔可以食12M

刷多一c, plz

飛腳 紅格啊 衝！

針 輸兩皮

墨城我屌你老母

你個名

臭腳刷多兩個啦

輸12m冇計

好刺激

10c 好波

輕鬆刷

10C

刷腳機， thanks

比多1c

呢隊西野 對強隊就入波 對廢隊就輸一球

屌

奇蹟角大

琉球開波未

10.5B咁都開到

11C未

下盤想全格

臭腳 琉球

臭腳爛船入多球

臭腳開角365封一封嚇死我

cls冇睇一陣追和刷角

已到

11c

CLS 刷到癲

澳假又半細

個龍真係

Fatfat

12c, cls

12c

俄超踢緊咩

飛腳刷角機

琉球咩環境

飛腳8.5 -10.5

針得

等死

兩埸波都係要幾大有幾大

好似未開波

CLS 我買10.5 以為死撚緊 8.5@2.88 又補左B 真係咁都贏 真係ON99

刷到癲左

多謝神船追和3-3 飛腳先係咁禁屌黎刷

廢船比D志氣啦 一追和比人屌到閪咁

要刷幾多角先停

咩事瘋狂封

輸撚死人

又最後爆角

Cls

廢船入多球ok?

有買到11.5就fatfat

飛腳想贏到。。。
禁屌禁到

比你屌咗5c

Allin左飛腳角大 差啲想喊 10分鐘3角

有無三賤同路

追個13.5

收到風 墨城下半cup

唔屌唔得

11.5b五倍幾都開到

入多粒

唔CUP都走盤啦

飛腳咁刷得 比你贏啦

唔係00緊咩

點解日本咁多和波

買細個d真係激撚死

入6 球唔知補幾呢

下半場中段得1角 嚇撚到我仆街 因為大注落 好撚在

係 停左好撚耐 心諗死得

6.7倍主win

3-4

唉...無追5.5b

3:4

你老母輸撚埋

3:4
dllm

飛腳全角大
櫻花全角細

下一隊入球 (第7球)
星期六 19
大阪飛腳 (主) 對 神戶勝利船 (客)
主 @ 5.10 $50

我屌

我船

34

GOALLLLLLLLLLLLLLL神船!!!!!!!!!!

神船cls

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 神船
咁都反CUP

gelllllllllllllllllll?

咩話，講多次

Goal~~~~~

熱血反CUP 痴線 好睇到

34 一世球迷

2:0 反杯幾倍？

Cup

gel

邊個笨先

有人貼飛

上盤

恥笑開始

推

好撚正 神船!!!!!!!!!!!

日假痴撚線

屌你老母

屌老母買撚左2:5 300倍
冇買客其他 屌

神船要做球迷了 咁都反CUP

唔好咁啦 冇2:3既 3:4姐

神船4:3
補飛又贏

抵撚死

屌你老母痴撚線
垃圾飛腳

屌你真係7+

中 你每次貼飛都會中高水cup 勁呀清

44

4-4

閪腳咁都頂唔撚住

3:4???!!!

咪炸屌

痴線
神戶戰艦成功出航

三箭強陣

假44

柒到 4-4 都要炸埋 好撚柒呀你

4:4

Fake

贏半? 發夢果時呀?

船

咁都反留

都冇入到

13c

補飛cashed....
飛腳屌你 補飛=無玩過

炸屌你家母

炸了

俄超痴撚線 對面紅左都唔識入

屌咁快無左高水cup

勿jer手足，ok？

角細全刷爆， 勁撚到

12.5又GEL

邊撚度4比4 球探撚完神船又撚臭腳
365乜事都冇

我地都差啲激撚死

日假真係cls

一間抽人派$100
上盤+小注12.5倍cup

刷阿啦屌你老母

神船勁撚到仆街...

gellllllllllllllllllllllllll啦

由呢位師兄貼飛開始就知仆街仆左九成

應該會4：4掛

好在3:3補D客勝
輸小D

好撚癲

卡山1:0

補幾耐?

魯賓

Ok lm

lm！

6.5/7b

沖繩入波未

屌 韓假未派 買唔到

謝囉

上半場見2:0諗住撕飛訓
訓醒3:4

好正呀

我補仲贏得多

On9仔有樣睇

三箭射死三神 ！

俄超1.5b -1

貼飛呀拿，傻閪

起死回生！！！

Lm 幫下手足

今日開左幾多場反cup波

好似之前有好多人話船反cup會派

我船 頂撚實

屌！！！冇買客其他 2:5買撚左冇買客其他我真係on99

驗腦未

要留了 豬死

派我

12s都輸

又系三門個傻仔

連爆3次s終於補得返

神經病。由8.5b 買到11.5b

全食

真係要派錢慶一慶

琉球其實有冇開波

呢場波真係夠哂癲 咩都開哂大

唉, 呢場真係 on9
全格變0

痴撚線連針三場平手
輸10k

Me la

神船個後備 補上入兩球

求派，買左臭腳😞

45分鐘0射門

利昂 西布朗 慶男 同埋呢場

神船真係我唔買就贏
買就輸仆街5輪波都係咁

客其他

屌 邊有咁多人lm

仲有西甲個場

3 6 1係咩陣法

疏球入波未

你飛腳持有者都贏錢啦
使乜人派

3-4神船完
呢場真係要睇精華JJ佢
咁都CUP到

飛腳食撚屎啦

買飛腳班傻閪拎住半格仲咁貪心，依家屎都唔俾你地食

屌依場波剩係臨尾買左8.5

派我 輸左好多比臭腳即場

三箭必勝

屌， 中左9.5b, 爆左12.5s
駛唔駛刷得咁癲啊

墨城cup未

神船成功避開冰山 順利返航

神船真cup

咁要派50個100了

屌你地咪

未講幾多抽幾多

咁快留乜言呀

劇本黎 主客@23

Gel咗個3:4出黎

ME

2:3啦笨

琉球等輸

田中好波 佢d企位全部食糊

6個中場代表刷角

冇2:3 3:4姐

呢個真

贏緊半格個陣仲係到
飛腳

飛你老母咩咁貪心，食屎啦

飛腳D後防廢撚到

劇本假到

俄佬入多粒未

大家人地都有老母生 輸左錢仲要比你地屌

日假真係害人筆錢

痴線波 3-4

琉球神奇更衣室

有冇下盤手足補飛同上盤手足一齊gel

勁過果個韋咩好多

墨城cup好嗎

戒賭唔玩啦，好攰，12.5s咁都爆

飛腳下盤 馬會cashed

澳假今日比日假搶哂風頭

三賤0.5/1入球細 2/2.5入球細 有無同路?

事後飛全面進場gel撚爆佢啦

話派果d..趁人齊熱鬧.依家抽啦

頭先場19c 4-1都癲

仲有2場

澳假下半場出黎又456

呢2隊西波都唔撚買
上次買船又輸, 今次對家又輸
屌你老母西隊

西流停c ok?

仙台，噴精，俄主

半場0:0

有冇三神同路

早場開哂細 宜家一次過爆哂出黎啦

巴打 請留tg
你中咗#888

1 接納
1901 半場入球大細 星期六 23
大分三神(主) 對 廣島三箭(客)
半場入球大細
大[0.5/1]@1.72

$ 1,700.00 $ 1,700.00

等驗腦

佢拎1K補飛仲有賺

三賤

其實咁輸錢真係幾慘
不過
抵撚死啦
傻9

事前飛必死大法

柏斯有陣未

如果補500 都6000 啦 2:0 果陣

買左12.5s明明個計畫係等10.5or11.5 5.幾倍再補
最後淡定得制買角大個時又唔見佢咁刷

佢補左12.5 倍cup又同我地講咩 呢條撚樣9成9有補

墨爾本城

中伏+1

到墨城cup未

飛腳正仆街，學人刷角又輸波

正常贏2粒，補左真係unun腳

琉球 三賤

和咪慘d 不過點都有贏 如果大注

墨城x琉球未驚過

#180
反摩大將軍
#181
Varane
#185
一定帽事架
#188
淫腳垃圾清
#190
街頭預言家

頭先2:1個陣係得呢5位巴打有留名 所以5抽1 派100

墨城都冇攻力點cup

大分不敗

墨城cup硬

呢9位手足 1830我就抽人
btw係咪有個網專for抽

都話俄超大送錢咁送

餓超大波gel

魯賓針 屌

墨城中柱

無我

扮野

琉球到底有冇開波

走盤喳喎

我買客勝

紅咗仲勁

365bug左 比人禁住屌

立於不敗之地

墨城反cup派一

琉球係點架😵

冇我

個個玩日假啦 鬼有人理呢場妹波

多謝定先

魯賓又撚手足

三賤角大？

墨城入咁撚少波點cup呀

比人禁屌緊

Ln

墨城又撚手足

有冇手足知大分點

墨城球走盤

盤王流球

2-0

澳假入多兩球

Cup條閪咩屌

墨城

無玩過果d網

墨城反cup好嘛

澳假今日無劇本
淨係呢兩場都豬成k

好啊

飛腳買fg係正確
咁都比人cup

用咩抽

俄假戰神卡追和

原諒我地啦
世紀大反cup日呀今日
10年一遇姐

請留tg

垃圾魯芬

1001

墨城 我屌

張飛真定假

1-0

我球goal!!!!

琉球兩隊加埋0射

勁撚到